\beginsong{Artilleri}
\beginverse
Hva skal vi gjøre med kanonene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi skyte, jo dem skal vi skyte,
jo dem skal vi skyte småspurvene med.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med småspurvene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi ribbe, jo dem skal vi ribbe,
jo dem skal vi ribbe småfjærene av.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med småfjærene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi stappe, jo dem skal vi stappe,
jo dem skal vi stappe madrassene med.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med madrassene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi legge, jo dem skal vi legge,
jo dem skal vi legge små pikene på.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med små pikene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi lage, jo dem skal vi lage,
jo dem skal vi lage små guttene med.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med små guttene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi lære, jo dem skal vi lære,
jo dem skal vi lære å SKYTE MED KANON!
\endverse

\newpage
\textnote{Taktlausvers:}

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med kanonene da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi skyte, jo dem skal vi skyte, 
jo dem skal vi skyte PÅ TÅKELUREN MED!
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med Tåkeluren da?
\lrep Hva skal vi gjøre med dem?\rrep
Jo dem skal vi gjødsle, jo dem skal vi gjødsle,
jo dem skal vi gjødsle vår åker med.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med den åkeren da?
\lrep Hva skal vi gjøre med den?\rrep
Jo den skal vi dyrke, jo den skal vi dyrke,
jo den skal vi dyrke vårt byggryn i.
\endverse

\beginverse
Og hva skal vi gjøre med det byggrynet da?
\lrep Hva skal vi gjøre med det?\rrep
Jo det skal vi brygge, jo det skal vi brygge,
jo det skal vi brygge VÅRT SMASH-ØL PÅ!
\endverse

\sangbilde{Artilleri}{0.8}

\endsong